連續質疑多天後 《蘋果日報》的全版廣告暴增

有一位姓梁的政協副主席，位列國家領導人之列，最近紆尊降貴，念念不忘，星期一至星期七，搖身一變成為全港最忠實的《蘋果日報》粉絲，並勞心勞力，逐頁翻閱拍照，把在《蘋果》賣全版廣告的商業機構點名貼堂，在臉書上再宣傳一次，指名道姓，質疑廣告商為何繼續在《蘋果日報》賣廣告。

連續質疑多天後，是日星期一，梁姓 KOL 影響力奇大，《蘋果日報》的全版廣告暴增，梁氏數過，有十二全版：一家金融公司賣了八版、一家電訊公司兩版、旅遊公司一版、財務公司一版

不過這位忠實讀者數錯了！不知是否因為愈數愈無癮，想到數落《蘋果》個多星期，全版廣告卻愈來愈多，心灰意冷，C疊還有兩大版廣告，這位果粉遺漏了，有間快餐店同健身公司也不甘後人。

我剛剛翻閱《蘋果日報》影相為證時，都覺得自己好無聊。難得這位梁姓 KOL 自詡正義化身，不辭勞苦，以道德之名，天天質疑廣告商為什麼還在《蘋果日報》賣廣告，其心靈虛空、渴望找尋敵人之意態，我見猶憐。堂堂國家領導人，不是日理萬機嗎？不是要做一帶一路大灣區大旗手嗎？不是要搞內交嗎？

梁姓國家領導人親自出手打擊廣告商，來遏制《蘋果日報》這個眼中釘，如意算盤打錯了。梁姓 KOL 一發力，香港人就發笑；其五年任期，凝聚香港人心，雨傘運動一呼百應，姓梁的功不可沒。很多人都知道《蘋果日報》正準備改行收費模式，梁姓 KOL 最好繼續關注蘋果日報的廣告， 日日出招攻擊，敵人的敵人就是朋友，姓梁罵的報紙，大家不得不支持，到時《蘋果日報》全盛時期百萬讀者歸隊，唔畀錢唔安樂，《蘋果日報》要記住給這位恩人免費帳戶，讓他日日讀李怡專欄，才會思如泉湧，找到生命的樂趣。

李怡評人大代表王敏剛之死，梁姓 KOL 拿來大造文章，論調似乎是死了的人不能罵，批評就是污蔑不敬；我則奇怪，例如有位姓梁的人，在1989年6月5 日在報章賣廣告，謂「強烈譴責中共當權者血腥屠殺中國人民」，難到這些當權者有一天撒手塵寰，就不能再罵？也許還要叩頭尊重？

蘋果應該登頭版多謝

笑九死

曲線宣傳

Cy用心良苦

振英

連去出席嘅蚊型地區社團活動都冇份

例如有位姓梁的人，在1989年6月5 日在報章賣廣告，謂「強烈譴責中共當權者血腥屠殺中國人民」

689小心逃犯條例追溯

證明佢幾黑人憎

港獨之父